有個警察朋友，話平時有捐款俾飯民

之後話自己無打人，叫我地唔好杯佢

邊個 叫咩名 叫佢督下灰咪唔杯佢

關我撚事?

叫佢搵老豆搵仔自保先啦

篤灰

咩人先有警察朋友？

篤灰自保啦，宜家謝蛇都篤緊啦

我唔係差人

佢報完 你地督佢一次睇下有冇報到

如蛛有警察可以揚到內部料出嚟，等黑警被捉去紐倫堡審，入埋罪，
免佢一死或可以考慮

如果*

仲會支持泛民根本係蠢閪一名

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

佢叫咩名，委任證有佢名就唔搞佢

PM老豆搵仔篤灰最實際

我夠有交税俾政府，唔通我又支持政府咩

要人地唔好杯佢，佢就拎證據，證明係自己友

死者晴

佢條仔俾人篤左啦

警察

去大J度報料，仲有100萬獎金添

咁有謝振中有無打人??

無打人有強姦??

有無幫手棄屍??

最簡單，齊裝入石崗求其掃低六件
咁我就信你啦

喂唔好講咁多 佢肯篤灰就得 有料爆就更好

不過我最希望都係你可以對被捕既手足好啲

話我知佢叫咩名
我保證唔打死佢